【喜訊】 黃台仰：多謝你（德國外交部）既保護！

跟住就睇陳家駒同荷蘭

推上去推上去推上去推上去推上去推上去

陳家駒好似去咗英國

留名睇畜龍打柒GSG-9

李桂華：是我的貼子起了作用

荷蘭本身有引導咩

串到

有

其實有國安法之後，佢做過咩要搞到通緝

總之唔鐘意你就通輯

因為佢係黃台仰

又啱喎

咁又冇錯